hgc 寬頻斷線

有冇人住九龍區
用緊hgc 寬頻 岩岩突然斷線

光纖入屋？

yes

你又遇到同樣問題？

我冇事 不過高峰時段慢就真